# Aula 02 - Ambientaçao com o Git

![Ideia Git](images/git/git.gif)

O objetivo dessa aula é termos uma primeira experiência com o uso do git
e do Gitlab. Para isso, faça o seguinte (seguindo os passos do professor
em aula):

1. Realize o seu primeiro acesso no GitLab.com;
2. Crie o seu grupo para as tarefas da disciplina ([instruções](instrucoes_submissao_tarefas_e_trabalhos.md));
3. Resolva a [primeira tarefa](https://gitlab.com/ds122-alexkutzke/ds122-prepare-assignment).
